鳩達會唔會幫幫佢D撚屌整番個"下體生嘢睇醫生基全"呢？

就算佰都唔好抽三成水好喎，撚屌在埋碌鳩，真係甚麼都不是，睇醫全好貴下。

不如佢直接入娛樂圈，專做小丑角色算啦

金剛都唔知幾紅

屌 之前喺fb見到班打手話城門河冇問題

咁撚蠢有錢都醫左個腦先啦

佢地d邏輯好撚亂

同埋集集節目都好似屌緊自己咁，有邊個可以做到，勁呀

又可以貼課金link乞醫藥費喇

有冇老母生架呢班人

點解要落城門河？
有無人話我知乜事
無追開

做節目，要挑戰乜乜之類

小丑就小丑啦，話自己似曾國藩，人唔笑狗都吠